(唔識請教)話支爆很近但點解USD/CNY跌緊嘅

um我完全唔識財經經濟嘅野
但我嘅理解係如果一個經濟好過另外一個經濟兩邊貨幣個forex pair會反映到出黎
咁USD/CNY跌咗半年係唔係即係支那贏緊

借位

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

國家瘋狂買入

usd 相對cny 低即係美國貨相對以前會抵啲，咁喺trade war 咪會有著數

利申鳩up

咁你以為近幾月咁多巨形支企係香港上市抽完水, 收到D港元會拎去邊度呢?

而家香港D支銀隨時會俾美帝制裁, 放咁多錢係香港銀行都唔係咁穩陣, 而且睇少眼隨時俾D境外支企高幹搵藉口唔知轉Q咗去邊(海航有版俾你睇), 都係匯返上支那安全D

之不過遲吓又要嘔返幾百億出嚟買美國農產品, 油價無厘頭又升咗咁多, 過一排咪又係要俾返美帝

唔好淨係睇usdcny, usd本身係trump trump比人彈劾果排開始跌緊，我入左好多cad nzd gbp之類

有另一個post有解釋
支共係咁印銀紙
但其實個匯率只係跟離岸有既人民幣 1萬億數量黎計
因為人民幣唔係流通
所以無左港幣 人民幣直接換美金既話貨格會大插

支共匯率操控國